玩緊 O camp 時個 00 後成日拎住部電話影，問多兩句原來玩緊逗陰！

各位 joeba joema 入 Camp 前一定要收晒佢地電話

諗住報驚捉你個傻佬

各位ocamp搞手記住要屌柒玩抖音既垃圾fm

海草，海草，海草！

我們一起學貓叫,一齊喵喵喵喵

6號jupas放榜 12號ocamp?

Ust o la

六常bb